[推上twitter] 魔警胡椒噴霧直射行動不便老人

【銅鑼灣現場編委報導】
[15:23] 警方在羅素街驅散在場人士時，推撞一名行動較緩慢的老伯，其後直射胡椒噴霧，老伯正接受在場的急救員急救。部分記者上前拍攝時，亦遭警方噴射胡椒噴霧。

Source: 恒大學生會編輯委員會facebook

Push

Twitter

食得冰多係咁

有無link

Yet

tweet

Tweet

推

幫推pls

推啦

同日本皇軍有乜分別？

衰過皇軍

一撚樣

唔知佢點解喺嗰度，
但真心希望佢係藍

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

PUSH

皇軍無咁仆街